全世界入嚟推到admin delete 相

【少女墜樓】有無人想一齊去案發現場還原真相！！！

咁樣公開死者遺照， 真係極之冇品

要求admin delete咗張相佢

唔好淨係正評我唔係要呃like，係想admin del相

幫手推下當尊重死者啦

Del相呀

推

推 好想喊

oh no!

推
連仔快啲ddell左佢

Del pls

盡量唔好再入個post睇嗰張相

如果不幸睇咗嘅麻煩report嗰個留言

唔該連仔

連仔delete pls

push

del

要ban埋條友

#15個留言

delete左未呀, 連仔唔該

delete

Del相！

Push

1

連仔快d delete咗佢！

del 相ban 埋佢

屌，del la

推！

push, please delete

快啲做嘢啦連仔

Admin，望遠
做嘢呀

推 del相唔該

admin唔係唔做野啊嘛

del相

推到del為止

PUSH

DEL

cls

Del

rip

post bam圖？
不過好似唔係幾尊重

推到admin del相

檢舉咗

直入 #15

【少女墜樓】有無人想一齊去案發現場還原真相！！！

reported

Push
快啲啦連仔

Del!

del photo please

屌 睇撚樣好唔舒服個心

push.

*睇撚完

Admin呢屌你老母

好多人quote咗
快手DEL

想喊

推多次

請檢舉

屌你Admin 咪再開比新會員入喇... 痴撚線

巳report

佢都係想多D人知先選擇用依種方法結束生命姐,血腥既畫面可以引起更多人既回響,等佢唔洗過一排就被忘記
依加佢又唔係冇左件衫冇左條褲,死者唔會介意既

delete ah

刪相呀！

一定要刪相啊 求你地
命 每一條都好重要
港共呢個垃圾政權唔值亦唔配我地每一個人
賠上自由 賠上性命

推
POST相實在有D過份啦

連仔快入 緊急

po ig 嘅時間係乜

push please respect

PushRIP

推呀

唔係人人都接受都真相

pish

一齊檢舉

Pish!!

檢舉左

Del相呀！

Del相呀!!!

接受還接受
首先影死者相已經仆街
其次仲要UPLOAD上網連格仔都唔打下
呢個已經係侮辱左死者

快啲del

del相+ban條撚樣

del啦

求連仔del相

推 好不安睇完

請del相

推到del相

Del 相

推，麻煩admin delete

推
ADMIN快啲DEL張相

推呀屌

Del post

求admin del相

仲唔做野

admin plz

del pls

唔逐admin del相

推
希望admin盡快刪相

Del撚左未

集中推呢個
連仔快入 緊急

推，請del post

pu

del相+ban撚埋條傻仔ac

推呢個 站務台

快del

推 del相呀

連仔做嘢！

推，快del

dllm del ar

推
求del相
Pls respect

成班低能仔入去report就得喇
引用做乜鳩

死得好慘...
admin快D del

唔該連大大 del 相

Del相

Del 相🙏😢

佢自己選擇係公眾地方自殺,死者應該唔介意比你睇到佢條屍
而且佢都死左,理你咁多

連仔快手del pls

推到俾連仔睇到

岩

推！！！！！！

求快啲del

del相呀

push!!!!!

促請林朗彥向公眾及眾志交代致歉！

我真係費事理你

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士

推到連仔睇mn

Push 快啲del

push
完全唔知條友點解要影人...

Ban埋嗰條友啦

Delete 相pls

PISH

Pish

連仔望遠LIHKG
幫幫手

好奇害死貓呀...

admin please delete photo

好撚嬲

快

Report左張相

admin麻煩你del相啦

Del相呀連仔

推到del

推 快del

del 相！
推

【少女墜樓】有無人想一齊去案發現場還原真相！！！

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#15
幫手 report comment

Del plzzzz
屌你影遺體相到底有幾唔尊重

推，咁後生好可惜重要讀教大

Admin del相

推 請尊重生命

唉。。。希望快啲del

推

Rest in peace 烈士

200萬+2

希望各位唔好輕生

香港人加油。

直link方便admin入，下次開呢啲post要準確指出邊度，快手跟進

係lo,要po都應該po上liveleak或者bestgore先,然後再貼條link上黎
我記得前排christchurch shooting成班連登仔求片喎,條片入面死左幾十人,冇人話唔尊重死者喎

Del相 plz！

不如加返句
叫人唔好入link

邊個po相咁唔識尊重死者

，另外，希望大家真係唔好忘記，仲未完，要行出黎。

del 相please

一推再推，快del please

推 麻煩admin

請尊重死者

推！
Del相

DEL相！！！

幫推呀

Del #15 呀

唔敢睇
請尊重死者 請DEL

連仔唔該你

真係on撚9
屌你老母呀放相嗰個

推！

推啊
連仔快啲del

推
快del

推 求連仔盡快del相

del相呀屌

連仔 快Del相

求你快啲del

推 唉

仆街點解仲有人毒撚過林鄭
一啲都唔尊重死者
推

Admin唔好打J住，快手DEL
好多人Quote咗

連仔admin請盡快del相

Push
尊重下好嗎

懷疑搵到烈士Facebook

唔該連仔del埋呢個post

Admin請快速delete相片

推俾連仔

連仔快入 極緊急

幫手推到刪圖
兩邊一齊推

仲未del, admin快做嘢
rip

Del相啦

push 尊重吓啦

連仔呀

Please del

Del相呀 admin

Del相呀連仔！

推 尊重死者

反佔中第二滴血!!!! R.I.P.
唔知幾多人因此而亡
game is over, the city already dead...

Delete pls

你以為公開張死者相 叫無品?
再無品D都仲有阿 佢老母 有人起撚左死者FB出黎 食屎大-

Del la

推 btw rip

del咗喇

推
入嚟呢個post之前唔覺意見到個comment，已經舉報咗

Del plz

仲未del，幫推

F

admin！！！！！

推撚爆佢

推，快

希望Admin 快啲幫手del相
烈士唔應該受咁嘅待遇

Qutoe咗個啲都麻煩DEL

搵到死者fb個post都del埋，唔理係咪真係死者本人ac，唔該

pls

推 個撚樣on9

幫推

連仔幫幫忙

快啦admin

rip香港未到最絕望，大家唔好放棄
我地要幫佢兩個完成心願
尊重死者delete 相啦plz

push

尊重死者。

Please

delete左啦大家盲推做咩

快...

唔該連仔！

del plz
rip

p

媒體模式仲見到

大把人quote佢，仲睇到張相

Quote咗既都DEL啦

幫手推

Del !!!

Admin 已del相

痴撚線，好彩無睇，條友係咪有病。

推呀
尊重烈士

圖dek咗，人就ban咗，多謝大家

Up

屌

DEL左

仲有人喺另一個post 放相

推
尊重死者

.

del呀

DEL PLS

push
唔好對佢屋企造成二次傷害

請admin del相!!

推推推

快d del啦

真係唔好再模仿啦 冇用

有情緒病亦要去睇醫生食藥

解決咗喇，thx

媒體模式仲見到，有無得都DEL埋？

del相呀，俾返份尊重亡者真係咁難？

人都走咗啦，唔好再消費烈士啦

plz

推所有黑警全家落街

Plz

Del咗啦

邊個post人相
死者相都post咁唔識尊重良知去咗邊

admin快del post

del 咗

已經del左
高效率

推到連仔del相

推呀！

delq左啦好似？

del相 del post

R.I.P.

RIP

已del

人地有post相嘅自由

Del 了

推爆

Please Del

好似已經del咗 #15冇咗

Respect please

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

Pushhhhhh

推
請尊重死者 尊重自己

一路好走
係我地對義士最後既尊重

[認真post] 大家可唔可以唔好再叫林鄭下台

幫手推埋呢個唔該

好似del了
冇左#15

late..

P

仲未del?????

Pushhhh

已經del咗啦

幫幫手散出公海！！！

ok

屌你成班傻閪連個post唔撚肯睇剩係推 一早del鳩左啦